[0710更新] 大量義士資料被起底 入來同我report到佢摺埋

前post:

之前我地target的網站hkleaks.ru (香港解密)好像已經下架
但係對方將網站復活成4個新網站如下:

1.
2. hkleaks.pw
3. hkleaks.kz
4.

因此，我又要再做whois lookup搵出背後的Registrar的公司，然後再做report abuse。
以下是我搵到的投訴部電郵，請大家使用以下的template分別send信去投訴：

Re: Report of Domain Abuse - hkleaks.xx

Dear Madam/Sir,

I am here to report the website hkleaks.xx hosted by you, which is holding personal information of Hong Kong citizens including their photo, name, address, date of birth, phone number, Facebook id and political stand. The purpose of this website is to encourage individuals with opposite political stand to harass the victims through these contacts. Please bring down this website immediately as I believe it is in violation of the terms and conditions.

Best Regards
[name]

留意，請改把電郵標題和內文第一句網址的兩個xx位置換成以下的對應網址，並傳電郵至相對應hosting公司的投訴部電郵，資料如下:

1. : tld-abuse@nic.ru
2. hkleaks.pw: tld-adm@nic.ru
3. hkleaks.kz: manager@hoster.kz
4. : asiainfo@infotel.kg, support@infotel.kg

如果只有一兩個人send公司可能不受理，如果有1000人以上send去可能成功下架，所以請大家盡量send。

另外，只要大家在Google打whois這個字(留意是沒有空格)，就可以搵到一大堆做whois lookup的網站。是旦選一個，入去打上你想起底的網站，通常都直接搵到是哪個公司負責hosting，甚至直接搵到report abuse的email address。以後有任何網站想下架都可以用呢個方法瘋狂report。

驅逐共黨 光復香港
五大訴求 缺一不可
香港人! 反抗!

推

推，個垃圾網有keep 住update

推
可唔可以向yandex report埋佢個email address
send埋去香港個人資料私隱專員公署

唔該大家入黎推下

已reported。推！

Push

再推

push

推多嘢